其實而家任何喺機場主動引起事端既 都可以當係鬼

如題